想問下要現金急用， 信用咭套現點計？

因為突然要用錢， 大約7～8萬

但d 錢責哂喺股票度， 要拎得番都要幾日趕唔切

想問信用咭現金套現， 係咪即時有錢用？
息口點計？ （我應該現金分期，定㩒錢幾日後還？）

喺銀行櫃員機㩒出嚟就得
不過要收手續費同埋比三十幾喱利息

不過截單之前入番晒 好似唔會收wo

即日唔知，過夜一定收

套現唔同消費呀兄弟

SCB 免費喺信用卡攞錢

用FPS 俾錢入自己戶口就可

我試過係申請入落我戶口，唔係直接襟出黎唔知會唔會唔同
但我問過佢過好似係唔洗，直接打去問下啦
但佢地好似唔係好願講，係咁sell你分期萬應錢

以前電子錢包一個可以5000-10000
依加得返500-1000

年尾借税貸啦on9

早d起身棍波禁iphone啦
一部都一萬
禁多幾部都有
就算蝕賣都平過你俾息

有有無勞可以當住先

有人會用信用卡買coupon. 一般收到95 折

自己上網睇吓百老匯同豐澤

買幾部12promax再即時去先達沽貨套現現金咪唔洗蝕果三十幾厘息囉

有無渣打信用卡？有十萬信用卡額可以免息提款

仲有信用卡回贈賺

下次記得留返些少備用現金

要有渣打戶口好似

我唸借都要幾日

扣埋回贈應該平過借

好計

tax loan + credit card iphone 分期得唔得？

題目唔夠清楚 你要幾多日內拎到錢

同埋最好講埋你手頭上有咩信用卡 銀行戶口 同幾多錢limit

買iPhone再賣返未得

問媽咪借啦,區區幾皮野.